{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_104195",
        "source": "도서",
        "writer": "정재인",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-613-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "일요일 오후 2시 행복한 디저트 타임",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-04-18",
        "domain": "음식점",
        "title": "하조대커피"
    },
    "text": "ハチョデコーヒーはハチョデ海水浴場の前に位置したリゾートで、おいしいコーヒーを楽しめるところです。売場は1階、2階、ルプタプ、庭のヤウェソクに分かれて多様な眺望権を提供してヒーリングと憩いの場所で有名です。ただし、伴侶動物とともに利用しにくいという点、ご了解お願いします。ハチョデコーヒーは入り口からコーヒーを飲む場所まであらゆる場所がフォトゾーンに使用される可能性がある特徴を持っています。室内のバンガロースタイルの座席は、雨が降っても気楽に利用することができ、ヤウェソクは野外でしか味わえない感性を表しています。ハチョデコーヒーのシグネチャメニューであるハチョデコーヒーはエクセルロントゥアイスクリームが上がり、甘やか、告訴して濃いコーヒーの味を感じることができるメニューです。売場の住所は、江原道襄陽郡ヒョンブク面ハチョデ2道48-55であり、メニューにはハチョデコーヒー(5,800ウォン)、アメリカーノ(5,500ウォン)、襄陽(ヤンヤン)のマツタケはちみつクリームラテ(6,500ウォン)、カフェラテ(6,000ウォン)、バニララテ(6,500ウォン)、グレープフルーツ・エイド(6,800ウォン)、桃、スモモエイド(6,800ウォン)、青葡萄シャインマスケット銃・エイド(6,800ウォン)があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ハチョデコーヒーはどこに位置していますか？",
            "answer": "ハチョデコーヒーはハチョデ海水浴場の前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ハチョデコーヒーの売場はどのように分かれていますか？",
            "answer": "ハチョデコーヒーの売場は1階、2階、ルプタプ、庭のヤウェソクに分かれています。"
        },
        {
            "question": "ハチョデコーヒーはどのような場所ですか？",
            "answer": "ハチョデコーヒーはヒーリングと憩いの場所で、多様な眺望権を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ハチョデコーヒーは伴侶動物と一緒に利用できますか？",
            "answer": "ハチョデコーヒーは伴侶動物と一緒に利用しにくいです。"
        },
        {
            "question": "ハチョデコーヒーの売場の特徴は何ですか？",
            "answer": "ハチョデコーヒーの売場はあらゆる場所がフォトゾーンに使用される可能性があります。"
        },
        {
            "question": "ハチョデコーヒーの座席はどのようなスタイルですか？",
            "answer": "ハチョデコーヒーの座席は室内のバンガロースタイルで、雨が降っても利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ハチョデコーヒーのシグネチャメニューは何ですか？",
            "answer": "ハチョデコーヒーのシグネチャメニューはハチョデコーヒーです。"
        },
        {
            "question": "ハチョデコーヒーのシグネチャメニューの特徴は何ですか？",
            "answer": "ハチョデコーヒーのシグネチャメニューはエクセルロントゥアイスクリームが上がり、甘やかで濃いコーヒーの味を感じることができます。"
        },
        {
            "question": "ハチョデコーヒーの住所は何ですか？",
            "answer": "ハチョデコーヒーの住所は江原道襄陽郡ヒョンブク面ハチョデ2道48-55です。"
        },
        {
            "question": "ハチョデコーヒーのメニューにはどんなものがありますか？",
            "answer": "ハチョデコーヒーのメニューにはハチョデコーヒー、アメリカーノ、襄陽(ヤンヤン)のマツタケはちみつクリームラテ、カフェラテ、バニララテ、グレープフルーツ・エイド、桃・スモモエイド、青葡萄シャインマスケット銃・エイドがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 409,
        "QA": 505
    }
}